［制裁近了］美參議員提新制裁法案 針對損港人權自由官員資金

美國國會亦十分關注全國人大有關「港版國安法」的決定草案。兩名參議員上周已即時提出新制裁法案，提案人之一的共和黨參議員圖米（Pat Toomey）接受《蘋果》訪問時批評，中共加速並有系統地否定對港人基本人權保障的承諾，提及有過千人在反政府示威中被捕、15名民主派知名人士被高調拘捕，形容「港版國安法」令人憂慮香港的人權及自由勢遭剝奪。

快啲亮劍啦

上年咪整咗把劍，依加又整多把做乜春，肯用未

快啲啦

美國係咁 開波前一定好多議案
因為要為將來做既野提供合法性
雖然唔知邊條會拎黎用
總之立左先
下個月用唔定 下年又唔定 可能10年後又唔定

本身有magnitsky act 可以隨時用

呢把利好多，金融核彈黎。

上一把淨係斬官員同定期review香港自治程度，
呢把針對埋同d狗官有業務既銀行，
即係恆生、匯豐、中銀個d，
一出手全滅，對香港同支那打擊可以係毀滅性。

美國以往都制裁過支那既銀行，
原理係咁：

「被拒絕進入美國金融體系」之所以具有威懾力是因為——目前國際通行的結算系統是美國主導的，美元也是最主要的國際結算貨幣。「被拒絕進入美國金融體系」意味着被處罰銀行不得使用美元進行交易和結算，基本相當於從國際金融系統中清除出去。

令一間銀行用唔到美金，其實即係佢佢執撚柒去。

之前嗰啲法案授權總統承認香港西藏獨立其實都係多餘，因為總統本身有權承認任何國家，70年代同中共建交都唔需要國會授權。所以其實都係做下樣。

姐係借錢比選舉主任同強姦犯買樓的銀行都中招

阿葉劉成日話冇料到,一於搵佢試下刀啦

記得數學有D函數, 當x越趨近無限時
y就越趨近1
但y永遠不會到1

西方國家既制裁, 有D似呢個CONCEPT
咀炮是越來越迫近制裁
但永遠不會到達制裁

做下樣好過唔做

即刻 call loan 取消戶口